點解飲水可以止咳？

明明氣管同食道係兩條路，點解飲水可以舒緩氣管唔舒服

係咪心理作用？

係

完